禁蒙面規例實行三天後的形勢分析〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生話雖然政府話唔會實施外匯管制，但d人去銀行撳錢、提錢轉美金已經係一個潮流，因為咁做的成本好低

即係唔會成為潮流？

咪撚再貼條廢物

即係會外匯管制？